猁狗早排先哭喪驚古仔走，呢憑咩咁串？贏左英超了？

？

今季贏

吹牙

死利狗識人話就唔洗捧狗西隊拉==

垃圾阿狗

張伯倫>>>古天奴

猁阿本來一齊抗獌，呢架一朝得志都未話得就反骨🙄

七月個時咪贏撚左英超
樓豬失憶？

英超挑戰盃

呢句真

有圖有真相

咩咩妹

跣一跣撚哂成隊嘅魔術師隊長出現鳥

#we have won it 5 times

有張伯倫頂古天奴，係人都串啦屌

唔知以為利雙殺阿拎左冠軍

We你老爺揹，第4次拎果鑊你呀爺都唔知出左世幫你老豆執骨未

咩咩妹，雲加還會簽人嗎

利馬

樓主=g

其實擺返lac per出黎就得